一唔出阿仙奴球員就贏波

雲加又贏

？？？

唔出你條垃圾就贏波呀屌你

屌你老母咁撚串

德國唔出奧燒就正

等睇瑞士收你聲